逸東酒店聘國泰前員工 遭藍絲狙擊 Eaton總經理：感到遺憾

早前國泰航空（293）宣佈裁減約5,300名駐港員工，多間機構提出招募計劃吸納人才，其中鷹君（041）旗下逸東酒店（Eaton HK）有份，惟事後被部分網民因政治立場而抵制。逸東酒店今日發聲明指，有關決定無任何政治目的，對創辦人兼總裁羅寶璘（Katherine Lo）被牽連而感到遺憾。